［改口］五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

唔好再嗌革命口號
真係革命都唔好嗌

大家唔好膠化 做乜都好改口就夠

五大訴求 缺一不可

同意